「屌你老母搵前鋒打右閘啦」韋斯咸 對 利物浦 3

佳尼都借得走 我屌柒你老母

屌你老母

你痴線架

點解要畀Clyne走？
冬季窗唔簽中堅+閘係咩玩法？

中場硬出
Milner Fabinho lomo
Henderson 打閘唯一出路

支持樓豬

費奴打右閘

No player has made more interceptions for Liverpool in the Premier League (48) since the start of last season than Joe Gomez.

That's including all the games he's missed through injury too. 😳

原來咁撚勁

有衫買無字印 屌你咩

費奴打右閘 可能係世界上最好既右閘

買住先啦 字既話可以後補
衫無貨就係咁先
我上年果件都未印

有種神秘力量喺右閘應該唔錯

屌，新年發大財呀喂

都係嘅
唉想課金都咁煩

印Alberto.M囉

咩字都無

FSG死全家，我屌你老母垃閪圾班主

今晚 torres 有時差訓唔到，應該會同我地一齊睇西波

收工未呀

West ham 就係有搵佢地前鋒Antonio 打閘

我地都搵過250 mkv

mkv打閘如何？

其實印象中唔差
不過打打下俾人針

咁短時間都三個po

情願米拿打閘

其實兩個都係慢

反正都係 不如lomo試下打閘

馬貼嚟緊呢段時間好重要，除咗唔好再玻璃之外，希望佢踢返加盟第一季嘅表現都夠

1個鐘時差？

唔傷都夠啦

利迷多廢青

唔好 中場無人控波

落老籣屌女

喇喇聲歐聯收皮算啦
咁既兵源

垃圾利

你同我定啦
兩邊都收皮架啦
16強+前四
今季收貨了

坐一望四

極少見老母條友傳中，通常條友去到兩邊都係比返後，完全冇侵略性

r聯7場波
聯賽14場波
要棄邊一邊真係好明顯

佢已經回塘 冇速度 冇攻擊力

今晚中場會點出？各位手足點睇
W5 F3 S23
W5 H14 M7

Mane Salah Shaq
Firmino
Henderson Lomo
Robertson Fabinho Matip Milner
Alisson

有無手足會去睇廢托
可以借支簽名筆俾小弟

match attax

呢本我以前都有買
但出出下又唔出

Vvd 出唔到？如果出到，應該係邊奴上返中場，唔出沙短

自膠 以為佢停賽

老虎黎唔黎得切對拜

深夜99%西波

屌你老母FSG高賊

買乜好

早場深夜都係西波

Gomez merely a routine operation designed to speed up the healing process, so not expected to set his return back any further. No timescale yet until results know, but could be back by (early) March if goes well. #LFC

但係中場最穩係佢

點知神軒 踢踢下右閘幾好表現就長正選

But Times journalist Paul Joyce reckons Klopp could switch things up tonight and revert to three in the middle at the London Stadium.

His predicted lineup features James Milner returning at right-back, with Jordan Henderson in midfield alongside Fabinho and Gini Wijnaldum.

Paul Joyce估陣

個post名真無唔掂
好難搵

my gomez

有得睇懦夫

好彩有randall

等睇felipe anderson左路發爛

過埋今晚，咸住開年

唔會喊，只會屌

米拿 神軒 甘馬曹 排先ok？

已經想咸了

中場skip 得
零創造力

幾時會唔 skip

成十年前

清打算點搵佢簽

10年儲咗一季
晒咗成5千銀

棄哂

今年真係寧願棄歐聯

後衛再傷真係唔洗爭

有關當局喺沙拿所乘搭飛機(海底)，發現到一具Body，暫未確認身份。

留名

台長

打強隊有用，跑動多做dirty work同hold波算穩，但要攻時完全冇創造力可言

高狗真係好撚固執

咁撚樣傷法都唔買人

拎唔到英超 我飛去英國送佢全家上山

市面上可以買邊個？

利市發大財

華拿暑假去利有幾多 %？

人賣得出走
贊助進得來
芬威發大財

自從Gomez傷左我地已經失好多球

德甲球員
主要看拜仁爭唔爭

0

老母都要反
就嚟反無可反了

放佳尼
爭標 不了
錢

我想打閘架咩。。。

聽晚可以西面同大家開年

仲有vvd同ab

睇個款今季都係千年老二

今晚失分就貼韓狗D相畀大家出火

當一個球隊變到咁，就算幾有錢都無用

冇話反唔反，講佢而家情況出嚟，工兵嚟講算稱職，就係得咁多

聽日要拜年

照看

要夾人來用
岩岩買果半季 同啦，古 夾得好撚勁

如果佢同米拿，神軒
同時出

初4様拜年

Show Blocked User - ③高捷斯基❸

樓上想開年？

屌你樓上

又豬又狗好應節

5年一度

年初一 開個靚頭ok?

踢荷蘭果陣進攻勁好多

用自己全年運氣換年初一嬴波OK?

唔值呀

唔值 最後一場就話

唔好呀好邪架

利撚all黑氣石有春用

用狗年運換

無論用軒米拿定邊爐打閘
左路都應該俾人爆死

用自己條命換利記拎英超

用哂全家條命

我地右路冇左路咁勤力回防
一過就完

米拿右閘點都好過軒嘅 始終踢慣邊路

比欣宜坐落黎真係一下就爆

而家咁傷法
真係合埋眼都知佢點出

經驗同路數都好d

想屌

踢咗成季成閘都唔好就仆街啦

今晚all in 西咸過肥年

不了， 沒這褔氣

力子打閘應該好勁
又快又高又大粒 環掂死廢中寧願出廢清

腳骨爆

失位失到仆街

RIP sala

Anderson我地呢邊咁多巴西老死
比比面唔好咁勁

Allison Fabinho firmino 一字排開

希望工程師再打進攻足球

年都未過 決定訓 三個鐘後見

又或者以為已經護級成功

大炒西咸賀新春

祝各位利子新年快樂

新年萬事如意

大獲啦今鋪你 得到比清既祝福

各位利子新年快樂

新年快樂

豬年祝我利贏到開巷

屌 禁錯

西咸開利年

祝各利迷 身體健康 出入平安 財運亨通

Lovren點樣, 傷完未

收到風高普今年會犯太歲

恭喜發財
利子全部心想事成

大家新一年搵多D

大家新年快樂
Fsg新年快落

㊗️我新年快樂 心想事成 健健康康
恭賀大家萬事如意 人人有著落

又4點閪波
唔撚睇算

點睇 4點 豬年第一敗

豬波賀豬年

祝各位Ching
身體健康
步步高陞
豬年賺多啲
我利贏多啲

祝FSG豬年繼續發大財

利子新年快樂

新年都要負評

夠應景

利子們新年快樂
祝利2019

睇黎聽日又要死老豆咁款去拜年

My Liverpool

利記豬年

各巴新年快樂

好想做假利
琴日飛返嚟冇訓過

點頂到4點

豬年要豬波了

豬年快樂！

望就望軒仔艾維斯上身
唔係就畀安達神撚狗,屌

瞓覺
希望起到身

依家訓一定起唔到

好 我就起俾你睇

好撚眼訓

有預感今場會豬

利子新年行好運

今場好重要

好難頂
點解要四點

迫完維園
比好多女女撞

屋企都未撚翻

好撚攰點頂到4點

馬會轉1.5/2
利必win

樓主仲唔貼個FAKE陣出黎

原來紐亞又傷左

Liverpool line up v West Ham tonight: Alisson, Milner, Van Dijk, Matip, Robertson, Fabinho, Keita, Lallana, Salah, Firmino, Mane. #LFC

正選la

La

中場三鳩組

占士米拿打閘又俾人爆

尻普係得既

La正選 訓得

屌呀軒呢

隊長後備都冇

垃圾軒又笠水

又4231

屌出la不如出jones

神軒又傷呀

軒同老母傷埋，爭冠？

又出拉子打翼

要幾痴線先會用la子正選
力子個班死哂？

後備無中場

後備有兩個青年軍

lomo still ill?

利物浦用鳩陣幫你開年

Captain Henderson has a minor muscle issue so the Reds have decided not to risk him, while Wijnaldum has a sore knee.

好波

又skip

板凳深度

無後防 青年兵

連老母都開始俾廢中用殘

唔洗入戲院睇賀歲片啦，睇利夠哂好笑

賀歲片=垃圾

啦子正選 正

好耐冇見la子踢正選

冇神軒

我對LA真係無咩信心
上年印佢都係咁話

今埸係時候入波了

上次佢正選太急住表現

出la同打少個有咩分別

岩岩又翻睇完嚦咕嚦咕新年財

行運一條龍

Diu la子仲識踢咩

大勝吧我西

早左起身

可以睇Xs 神奇反Cup

廢中呢個陣容如果排4231 放雞達打cdm 真係同玩鳩雞達冇分別

之前中場成日出工兵，今場有啦子keita呢啲波底好嘅中場，中前場應該會有返彈彈波睇

基達+邊爐

今場無咗軒 我估連登戰靶應該會係基達
anyway FSG又贏 轉會窗一關 復出既就延期
正選既就傷 買人？sor wo 轉會窗關左了

睇完上場諗住唔再睇深夜西波
點知都係心掛掛起身

缺人到用lalala

La加基達，者係叫我訓身買韋斯咸者
廢中係咪拎左英超冠軍會死？
點解係咁不斷想盡法辦法整到自己拎第二咁

大勝吧！利記

廢中:拎左衛冕唔到會比人炒 不了 下次先

有冇link

0防守中場

韋斯咸冇Arnautovic

費辛全格

any acestream link?

La基鞭

爭氣呀la子

新年快樂 好想繼續訓

E個陣
真係可以訓身西咸

點解廢中食煙d牙都咁白

La唔好一味衝向前應該幾好，睇好基加邊

同費奴有關

沙短呢

有la子

啦

後備勁過正選

軒同老母咩事

報到睇閪波

小傷

提早收爈

有有link

any link?

年初一大家一齊睇西波

完場後：利物浦保持領先曼城兩分既優勢

西波時間

米拿打閘，無神軒，無老母
靠邊爐睇住個中場
仲要狀態一般既基達，又係打翼既lalala?

唔知點解見到嗰陣好有衝動想瞓番

留名目送榜首

生性啦基逹，靠你架喇

唔買人呀嗱

有無手足有link些牙

越睇越覺馬會派錢

屌 起身無LINK

拜仁慕尼黑在上場聯賽作客利華古遜慘敗1：3，已落後榜首的多蒙特7分，更不幸的是隊長紐亞可能要傷出3個月。

在對利華古遜一戰紐亞已需因傷避戰，消息指他的指關節側副韌帶，若果是完全撕裂，在接受手術後需要休養3個月。

在紐亞傷出的這段時間，拜仁將會繼續由上場擔任正選的烏里治把守獨木關。

但條條LINK 都唔係太順

Xherdan Shaqiri drops down to the bench in the capital, while Jordan Henderson and Dejan Lovren are ruled out due to slight muscle issues, and Georginio Wijnaldum is absent because of a sore knee.

待笑

Fsg 真係don’t give a fuck

nowe又有何輝聽，都叫無咁悶既

爭啲輸

準備比人456了

爭d

竟然打433

深夜9成係佢

話隊波夠人會唔會本世紀最好笑既笑話

小狗

爭氣呀

韋斯咸逼搶

報到

救命鐘又要拎定出黎

咁既時間link又唔順想訓了

又救心

小豆真係剋星黎
差d就畀佢搞掂

工程師 留手

醒哂

嚇撚死

力架呢球又唔錯喎

死獌狗對住我地零舍落力

有冇手機link

屌你老母角球又係過唔到第一點

基達呢球

好肚餓

啱啱起

杯麵

屌你好似唔撚識開角球咁

Vvd哩下直線

屌咪撚俾垃圾沙斬啦

過得靚 射到咁

即刻出腳大大力過哂所有人嘅比你睇

乜都冇

雲式手術刀

全部比JM 開算la

La子屙尿射波

啦的軟射

啦呢腳

又爭啲

好危喎

屌 又深夜西波

Cresswell勁到

creswell

救心

角球真係垃圾到一個點

笑左

呢下笑到醒哂

俾人撳屌

西時間西波

韋斯咸求鳩其都大機會過我地
陰公

咁早就要平安鐘

vvd都dup dup地

出出地事

遲早收皮了

亂到

屌 救心

La子算啦 跑唔郁 唔知做乜柒

兩球都係差個少少
遲早出事

雖然作客, 但至少冇交失太多波

咁似踢出我天地有場球球射果個位

又比人狂攻右路

keita 企後咗仲好

對面威脅大過我地

基達好似好左啲

踢緊乜鳩

出origi好過啦

拉

lalala係咁斷喎

拉子係想點

垃圾波 屌

又係贏控球
不過冇攻勢
人地一個counter就奶野

攞腳波都攞唔掂

波都未拎好就想過

屌 la子有冇廢成咁

大佬 講真 啦真係廢到嘔

la

基達搏晒命

啦子廢到

基達今場冇咁差

雙方都冇中龍

綿奴洗唔洗咁後阿大佬
走火入魔wo

啦好撚廢

BTW 沙拿過人又差番

成隊都狀態麻麻咁
拎腳波都唔穩

文尼永遠都係偏向虎山行

人地個兩腳近磅幾多

屌你老味基達

拉子做到野 但攔腳波都要仆街

Ab

唔撚追波

ab

La腳都軟撚哂咁

屌你老母基逹加la一定係全英超最垃圾中場

15分鐘三射

成條中場鬥廢

都唔知踢緊乜鳩

冇了 得翻兩分差距

又比人壓迫就亂到仆街

k8

右路

撚撚撚

換走成條中場啦

俾人屌打

基達同lalala比人逼下就失

差d助攻

雞達唔比做乜9

屌 基達失左唔追返波

任比人推進又比人射

屌你老母臭閪基達

基達唔返去幫波

基達e下要打手板啦

基達on9

邊有人換

都唔明點解成日有人話基達唔差

hen lomo

沙基利

好心痛 見到啦子射又無力扭又無力

邊個？

進攻唔勁
防守廢
基本功直頭0

垃撚圾

都唔係中場

都唔知踢緊乜柒
條垃圾中場又唔買
中堅傷撚哂又唔買

佢同史獨 呢2件 夏天一齊走

La子回防都好過基達

易拉傷

講撚左啦已經清得

咁都唔入

冇力

明仔未食飯

基達空撚到咁都可以交失

明仔軟射

基逹俾球波都俾唔到
躝啦

Bobby抽埋去啦

射得咁差。。

F9

文尼打細膩

成隊英冠料

點解對面踢梗13個 我地得9個

費奴呢d下差d

佢要落雪先勁

F9 射成咁屌 難得咁好chance 助跑哂

雲迪克啲高波做乜鳩？

啦子差到

無眼睇

文尼

拉子

MANEEEEEE

goal

Mane

屌到拉子反皮

交屁

啦子

oh mana mana

燈

廢到咁都入到 好彩到

offside

啦子終於做好戲

啦子勁到

睇下la子幾撚勁

黑哨

仲想話交屁隱左形

黑哨都出埋

唔好停繼續屌

越哂

Lallana呢球咪靚，俾啲支持人啦

Oh Mane Mane

哇，越晒

又黑哨

越位越到

屌，又黑尻人

啦子呢下

成個身位

黑

4424

黑到痴線

啦子型到

黑哨利

又贏誤判

又黑人西咸

la 子靚交

文尼豬年第一球

la子

啦子啲靈巧返晒黎

算啦上場比人黑到咁

黑人睇唔到

黑到

La子反智轉身

全隊狀態差個陣
文尼就挺身而出

4334

越到

傳球越位波 都係垃圾

英超球證

神秘力量(黑哨)

人地針對住你右路爆。
中場亂到

公海要暴動了

死垃圾利狗又黑哨

Lala

入波都要潛水

Fsg留左啲錢買球證唔買人

估唔到la子咁都傳到出黎

好黑

屌呢個真係超黑哨神秘力量

琴日又手球, 今晚又越位

啦子呢下抵讚

作客雞

黑色力量

大年初一 就黑到

一轉台睇其他嘢就入波

越到咁撚樣
陣間就算贏波 公海都會提早幫我地開年
潛定先

文尼又係仆街射球

第一戰犯 FSG
第二一定係高普

如果今季有var，我地而家排第幾？

即刻推翻啲黑哨po

仆街 射門

英超d球證
不過等陣應該都要嘔返出來

個旁證近到咁都發夢

通常黑完都贏唔到

與其話黑，不如話在座各位英超球證全部都係垃圾

又比人屌黑哨

高普唔係好撚鐘意講respect架咩
越位入波係到慶祝好尊重對手???

往死裹轉ok

越成三個人都睇唔到
真係過份d喎

旁証太近睇唔到

一陣公海又屌到仆街

入波都要潛水系列

死獌狗仲唔訓

無啦啦咁就黑左球

咁撚離譜

屌黑哨緊急環境先出啦 啲quota 好難儲架

兩場火腿都黑

有都無用

看完都可以鳩判

係咪打算還返艾堅遜個筆?

洗咩一陣

旁証一定瞓著左

why salah 開角

呢球我阿婆都知越位啦

基達打番中間爽好多

西咸都係得一個球員覺得越位

仲要係正旁證隔離

基達

旁證係旁邊睇撚住都可以兩個身位offside dllm#[slick2]

傳失完未呀

企係旁證面前越都無吹抵比人抽啦

La子爭氣
btw死link

基達痴缐架

係撚咁交失波

F anderson 幾好波

基達個on9

呢球大家都太集中睇拉子表演
睇唔到越位

keita呢下後腳
jelly都反應唔切

請咩界外球教練

玩新奇野

請角球教練仲好啦

場場十個角球
有威脅隨時1球都無

1-1

恭喜

屌

成隊練下控傳先啦屌

勁到

玩完

keita 想點

又失波

又冇cs屌你老母

咁撚快又輸返

快到

anderson傳乜

又劇本

基達 屌你老母

笑撚死人

破哂你死球陷阱

射得靚到

躝啦基達 失波唔追著咩八號

同安達臣tiki taka？

又係輸基達

基逹躝啦

咩撚野防守

屌 以為越位？

基達真係要屌

死癈柒k8

Ab13無反應

哈

岩岩邊撚個仲話基達踢得好？

On lun 79

利防守真係差左好撚多

keita真係

力架8

可以點撚樣反應...

其實原本都應該係火腿入波先

唔洗黑都輸硬啦

終於比人破越位陷阱

基達我睇咁多場 場場都咁垃圾
超級水貨

基達係咪專登陰廢中架 黎左之後成個內鬼咁

基達踢足咁耐屎波

文尼入親波先都無好野

想點呀

k8慢撚到...

cls keita廢到仆街

呢球冇得救啦

keita超級大水貨

未黎之前果半年比人洗腦要整到利得第2

AB做乜尻?

季中賣走人 = 唔洗爭冠啦

重新黎過

仲番件18號啦 大家知係你扮啦

Fekir

YYYYYEAAAAAHHHHHHHH
繼續攻!!!!!!!!
打贏黑哨

點解會失球咁概野

班黑鬼真係唔讚得 都係捉番佢地做黑奴算

又和波 和味濃

對面下下遠柱

射尾袋除左歪皮四應該冇人救到

點會怪ab 點都基達走漏人

再出多2場第2都無

隊隊都識死守 再偷雞

場場都有人撐基達
場場都有人話佢其實唔差

我想知嗰班人依家都講唔講得出口

2場都輸on9罰球 f9垃圾回傳

基達pass accuracy 有冇5成

基達一場俾人封到幾多球傳波

屌你老母 基達成撚日諗住直線

岩岩仲有人講緊架

基達成日傳比人

基達到底識唔識傳波

屌你基達又交on9波

基達廢到on9

德甲水平咁差

佢以為以前踢開d波你傳出去無人會攔你而隊友會自動到位

明明就場場keep著差 但場場都話其實唔太差

啲死球防守回復返正常發揮

仲有冇人j 有基達破密集

點解出基達同拉

一定有
何_

傷到無人用

唔知係咪有廢鳩係隔離有對比
啦子睇落幾精神

安東尼奧個body硬爆基達正常

旁證

連啦子都勁過基達

後備果d唔係人？

睇黎今年又要做第二

預左又失分

文尼連續2場入波
都贏唔到

廢中對爭冠無興趣
比佢兩個練下波

其實費明奴好多回傳都好差

自己踢出去

借右閘
唔買人

你講curtis jones?

宜家先掛住軒

其實岀lalala 我覺得已經係就左Keita, 多個人拉扯走位

但K8 始終都係慢，判斷力重係有問題，真係唔明，最大期望個個反而唔掂

2019 0cs

F9 基達 破壞曬進攻

可唔可以踢多個前鋒
或者出短兒

所以失冠既話癈中可以out

成隊啲短傳食撚咗屎嚟

咪玩啦 唔買人都算 賣人借走人 即係唔想爭啦

打獌狗輸硬

德甲唔大巴
隊隊對攻
佢好撚多直線
英超玩唔到呢d

基達冇身型冇傳波 垃撚圾

次次出國集訓完之後都冇好野

成隊好似又緊張壓力又大咁

對面唔大巴啦 防線壓好前
無藉口

下半季崩盤

打獌狗有taa

簡單d講唔撚識踢英超
返德甲啦

又比rashford撚

唔知係唔係德甲問題

沙卡又係咁

控球好差
搓兩腳就失

佢變速推冇幾多個跟到

100%

salah隱晒形

全能到仆街同普巴起哂機
點踢

0防守，失波唔追，散步回防

英超真係節奏快 個個訓身

文尼連續2場入波

沙拿到你交功課

今日對住人地啲罰球無晒計

人地啲死球好撚勁

又裝越位失敗

沙拿得12m

拉d波開始有d覺得華而不實

呢個垃圾越位陷阱

jelly vvd其實都睇得出開始攰
場場做撚埋人地個份

咁都炒唔撚到對面不如輸埋佢啦

西咸啲死球有做功課

比工程師睇透左了

一早已經係

之前冇咁on9

工程師幫番city

黎啦黎啦
崩盤式失分開始啦

仲諗住和？輸硬啦

球球吊吊乜9
對面又唔係大巴 廢中係咪做錯功課

成隊d精神面貌好差下

完全做唔到嘢

前利前鏝發功 打個和

廢中打邊隊都係咁吊架啦

完全過唔到人

要靠沙基利了

進攻放守都無哂form 利發生咩事

係咁犯規

CLS///...

又走甩

防守靠犯規

冇一次守到

痴線

英國利撚報到

比人屈死球

人mark 人算la

廢中諗緊乜

好垃圾 都唔知上年點打入歐聯決賽
廢到咁
垃圾到咁打咩撚控球

屌你老母 守到球死球未
俾人破撚曬廢中

有一分汁到

基達仲要包越位

球球都空晒冇人mark

基達包左越位
好彩頂唔入

啲死球守好啲得唔撚得啊

垃圾到

點搞呀 死球

沙拿

對面d timing捉得好靚
捉死晒d越位戰術

又係基達個位

對面d死球

D死球防守差到咁

米

廢中好似入埋更衣室

年初一唔想鬧人

有1分都執到

好撚廢

冇眼睇

回到以前

比人睇通曬死球

屌你老母啲防守死球好似食左屎咁

基達位置感差到

自己d死球唔掂
守死球更唔掂
搞咩啊

得 la <> XS ja ma

米同基達其中一個半場唔換就真係等輸

廢中個樣愁到
知到仆街呢咩

唔買人都算你賣人借走人

次次失分都話專注下一場
dllm咪又係咁

抵啦

Curtis jones

今季自己踢走爭冠

猁開始有亞軍相了

唔係下下都有-6救世架

冇聽過想爭冠既咁玩

季

都話佢唔想爭冠

前提係你想

commentator 係咁話la子利進攻勁
完全唔覺

Selling club

今場唔輸真係執到

文尼好肉緊

從來冇講過要爭冠

文尼成日踢得好的比賽 贏唔到

基達又傳失

好廢啊大佬

今年前四唔知穩唔穩

已經唔想睇

基達傳球成功有冇20%

基達又on9直傳比人block

屌你地波分邊都分唔到你有乜撚用呀

沙拿今日有冇踢?

盲人旁証

文尼條矛尻

個旁證

黑完一球要還番

有冇德甲成功例子

旁證係咪盲

又offside

無 好似係

廢中又出返黎
岩岩急屎？

又亂吹offside

因為唔買中堅同右閘
成隊波散撚哂
高普好野 FSG好野

想睇keita半場傳球成功率

原來onside

咁撚樣踢死撚硬

新英倫愛國者嘅四分衛
何輝連NFL都識

基達真係好差

點解隊波咁廢嘅？

個謗證痴撚線

基達真係好廢

個旁證盲

D死球真係全部被人打死晒

明爐

呢場波唔知做乜鳩
球員廢 球證廢

中場咁多空位都可以攻唔入

Tom Brady 呀大佬 勁出名 屈機六連

個旁證鳩黎

後防越來越差

都係失分原因

上半季 好多比賽 成場鳩下鳩下 贏1球

最近失波多左
開始變和/輸

佢場場都講呢條友
聽到厭

係撚黑哨咩 條撚樣擺明take左野先黎fing旗

高普屌死佢地啦

慘在d人傷哂

今場打和當羸 deal?

個旁證係咪替工黎架，求撚其其咁

裝越位

屌個旁證傻撚咗？

個旁證真係唔識㗎喎

沙拿打st 真係玩尻佢 換奧子啦

出xs換走keita啦

對面死球關基達果邊

賣撚左基達啦屌
控傳無樣得
仲要防守黑洞

半場換走基達出shaq唔該

死 球3球都走甩人點打呀？
入波又係靠-6
人地攻勢仲似樣入肉過我地

Keita 面對面都交失真係唔得 防守佢都唔積極

下半季場場都失波

美式足球界嘅mj

沙拉打中鋒開始唔work

出甘馬曹調翻米上黎交下短傳算啦
基達真係衰過打少個

好左兩三場又變翻垃圾沙

前四is trophy

冇睇真係唔知

10球free kick10球都有 不如索性唔好擺人牆啦

衰過打少個

上半季用晒d運

踢得好亂，防守變左上季鳩衝鳩搶，又唔遮線，好易比人打反擊

睇到基達傳失波仲行行企企真係睇到炆

新年笑話韋斯咸痛失2分

返返去兩季前

而家隊隊都識應付你條highline
仲死用真係博運氣

下季唔買人組織真係唔惦

見到利狗之前J keita j到出撚哂血真係

未見過爭冠隊係咁on9

而家左面好明顯基達好騰雞，你有右閘，米拿可以打左邊

換走啦子先

因為廢而被換走唔係廢中風格

冇左右閘+廢撚到嘔血既中場

西咸個後備人腳仲整齊 屌你老母廢中

k8 係咪應該要推前踢

唔買人 抵啦

水貨隱形 Keita腳軟 死球high line有球必應

西咸已經傷撚左好多人

唔借人唔買人抵啦

係 衝唔中就走甩，唔係封位

點解唔出哥基

你望個後備

神秘力量快d出黎啦

要失分了
費明奴成日拉到落中場 中間成日少左隻

廢中 對中下點解唔學 曼城 要塞晒係中間

睇到心虛

一陣就出CARROLL黎頂柒你班友

keita 最大問題係防守

都好過我地就知fsg幾咁仆街

奪標之路零收購仲要借返出去真係得利先做得到

基達失完波慢慢行

佢既存在本身係最大問題

今日呢隊利物浦其實好易對付
追住米拿嗰邊攻，盡量用高速，變速爆佢
跟住焦點去搶基達嘅波
無論係雙人主動夾擊又好，部位等基達扭／推埋嚟都好
基達都係好容易就失波
有基達喺利物浦嘅中場中嘅後方
真係對家之福

同意
搭埋lallana
中場逼搶無晒

屌係咪比人睇穿防守套路,死球下下走甩人

傳波都好撚差
下下想比冒險波
呢度唔係冇防守既德甲

下半季開始無左啦

有神秘力量 利已經領先13分

中間埋失左兩閘又番唔到 點解唔前面 拉邊 學高帥

沙拉番去拉邊玩兩邊側擊啦，

shots
west ham 7
liverpool5

場場失波仲唔死？

又講中場
比著換軒/老母，又無左無創造力
不過點都好過救心

繼續裝越位
人地第一下唔撚開已經破撚哂
成班戇鳩仔企定定包越位望住人地走

點解唔踢返433
廢奴正前 沙拿拉邊

球評都話利死球做得好差

屌你老味對中下游都搞成咁 仲想唔買人

有球係度望極都唔比 即刻比人迫甩打反擊 沙拿嬲撚到跳起

太遲啦

而家創造咗乜柒
睇過

博波唔係問題 只係今日無左w5 h14拎番second

f3單防中＋兩個慢既已經輸左

今季無啦 唉
兩件新兵都好水貨下
後防又踢到咁

創造力
你見到依家場上有

今場咪433囉

外圍兜入去就散曬

失個球個防守佈防錯撚晒

連續2場4點起身 看西波

睇個死款都失硬分 個勢同上場一鳩樣

之前守死球裝開越位 對面駁多腳先開等後上難裝好多

利熱兄弟？

基達換沙短係咪唯一出路

唔知點解西咸開死球fake得好靚 有時係難睇

0增兵真係痴撚線
0增兵仲要話唔會放棄歐聯仲要借走人真係痴撚柒線

阿婆都識換

水晶宮個場開始係咁

比安東尼奧由jelly睇個位跑到去2夾1keita

下半場再失波味濃

佢自己又做得好好咩

就係果場開始冇正右閘

屌廢中on9
根本冇人頂到右閘

又淨係領先三甚或兩分喇

一開波果段冇失已經好有運

沙基防守重差，換入好似重危險，，無老母加軒，邊盧一個搞唔店

好撚掛住佳
本身都唔覺得佢會排後過棋王
而家仲借走埋

睇錯 個app一開始係4231

創又無，防都無埋呀
結論=無買費基亞

其實韋斯咸今日嘅對抗性係強
所以唔止基達，好多人都會比人迫甩波
再加上比人針對到我利永不人釘人嘅弱點
上半場至會輸哂形勢
呢個問題換人係解決唔到
我覺得倒不如主動縮後讓個控球權出嚟
守15-20分鐘先換人砌

西咸近排咁廢唔係贏唔到呀嘛

廢中嫌佢進攻冇貢獻
話軒打右閘都同佢一樣

係要塞晒係中間 都唔知踢咩Q robo同vvd都沉晒

咁樣守死球 搵人企越位 由後上既沖入去已經破哂
仲玩？

個人建議Camecho換Lallana
Milner塞番中間
唔掂再Shaq換Keita

屌拿星 唔撚再睇4點波 西硬

仆街啦
呢度唔講得vvd壞話
小心比人咬死

點會唔係換基達先

踢親4點都失分

基達真係好失望

幫人起機我利最叻

守罰球條線成日壓得太前，俾人睇通左只要唔直接斬入去好易穿

過多個星期就到我地16強好似妓咁比拜數

推甘馬曹出黎送死

唔看啦

基達仲衰過佐

馬會英超鏝2倍派錢了

仲話唔放棄歐聯，真係笑大人個口

咁既人腳仲想雙線發展？
保前四啦

收左一陣個和/主勝先

仲唔換

vvd真係dup dup地
有一下比小狗bump開

諗唔到仲可以點救條中場

佐起碼少甩波

Vvd係咪未病好？好似少左叫住後面

佢去卡塔爾 感冒定咩

垃利又失分

直接一野踢個波比前面3個自己玩飽佢仲有效

明明季初幾好

成隊 沉到 無野做到出黎

無換人？on9

甩波又唔追 比d咁既隊友 鐵人都死啦
佢同jelly明顯好攰

輸尻埋佢啦不如，都冇眼睇

佐係0貢獻組
基達係負資產

輸得 又死球

明爐傳乜鳩

The Hammers have scored 17 of their last 20 Premier League goals in the second half (not including today).
But...
Before tonight, all of the #PL goals conceded by West Ham in 2019 were scored in the second half.

又面對面交失

熱直情後上啦

同王子當年走一撚樣，把口就話爭冠爭冠。
手牌就自己退章打，含撚啦

費奴躝啦

呢條中場真係廢到唔想睇

罰球

成隊唔知搞咩

亂七八糟

ab都亂埋

2:1味

又搶點搶輸

你地成日叫 no Henderson嘛，依家咪成全你囉，又不滿？

費奴好大問題 進攻結束者

戰犯都唔使捉，基本上個個都踢得差

成隊閪樣 係咪想開年阿 又唔迫搶 似西咸想贏多啲

收啦正廢物

又搶輸

手球

尋日鏝對痾同呢場完全唔同水平

你死得未

好似練緊攻防咁 但唔防

你老母死未？

寧願出多個力子爆佢

屌盲

你老母年都過唔到呀

費奴屌你老母

都黑咗球offside 當打和

沙拿射術

睇到好辛苦

好難頂

無啦

衰過軒

又想睇少對面個龍

呢隊榜首黎?

死撚返出去啦 初一都要人幫你開年

汁柒左去啦

搞左咁耐都仲係冇一個可以破密集既中場

前場得文尼踢緊波

輸唔起咩

家陣周街搵個呀婆黎都識守垃圾利呀

又西一場

踢成咁 westham又失分

上場, 今場, 歐聯決賽

佢踢得好
但都係贏唔到

1001

安東尼奧一撚三

垃圾westham 咁都贏唔到 廢

又係閪時候閪波

對面唔算逗得好深咋啵
後衛線算前